蘋果日報 要聞港聞 20200918 星期五

蘋果日報 要聞港聞 20200918 星期五

老翁刺長毛認罪「黃之鋒遲早要死」
官：被告熱愛社會

6.26圍警總 追打便衣警
暴動審訊 首判抗爭者入罪

被指刑恐《東方》記者案
黎智英脫罪 律政司提上訴

代表港人領自由獎 羅冠聰：抗爭未死

美控五華黑客襲港大學、企業
指替京辦事 以大數據收集泛民資料

【系統公告】「專欄」網頁版已重新上線

=============

5小時前
老翁刺長毛認罪「黃之鋒遲早要死」官：被告熱愛社會

裁判官鄭紀航
5小時前
審多宗抗爭案 鄭紀航屢判監

陸偉雄
5小時前
官索社服令報告 大狀：悔意非主因

5小時前
6.26圍警總 追打便衣警 暴動審訊 首判抗爭者入罪

■張金福（紅箭嘴示）當日跑回警總時，曾撞倒一名女子（藍箭嘴示）。
5小時前
官：爆痱滋微不足道 無必要控襲擊傷人

5小時前
高院拒保釋 快必還柙至11月

■陳虹秀昨應訊後離開法院。
5小時前
警指拘陳虹秀因「講嘢」播片僅聞籲警冷靜

5小時前
被指刑恐《東方》記者案 黎智英脫罪 律政司提上訴

■15歲男生遭律政司申請刑期覆核，被改判入勞教中心。資料圖片
5小時前
政府上訴 男生試擲汽油彈感化變勞教

■社工林曉樺（持手機者）脫罪，在庭外與聲援她的友人自拍留念。
5小時前
社工脫阻差罪兼獲訟費 官：軍裝也須騷證

裁判官嚴舜儀
5小時前
學生被捕重傷 官稱不能全歸咎警報復

■被告李仲賢早前承認六項刑事毀壞罪，昨判監三周。資料圖片
5小時前
噴「林鄭下台」男子刑毀囚三周

■女警呂曉妮否認沒警誡被告。
5小時前
藏雷射筆案 官指警違規無警誡

李宇軒
5小時前
李宇軒家人公開信 冀國際關注12港青「危險的路是自由唯一希望」

■有民主派人士在全港多區擺街站，收集心意卡寄予12名港人，獲大批市民支持。王子俊攝
5小時前
市民「一人一信」：你們不孤單

■台灣陸委會發言人邱垂正證實，收到港方就五名港人逃往台灣一事查詢。資料圖片
5小時前
陸委會反擊「窩藏罪犯」指控

5小時前
代表港人領自由獎 羅冠聰：抗爭未死

■約翰遜指北京違反《中英聯合聲明》，未回應會否抵制兩年後的北京冬奧。
路透社
5小時前
約翰遜斥國安法違聯合聲明

■為期14日的全民檢測本周一已結束，當中涉約4,000行政支援職位被指招聘程序不公。資料圖片
5小時前
億元請人 被指益晒三部門 民政、康文、選舉處公僕壟斷 遴選準則不清

5小時前
工會：請假秘撈一向黑箱審批

5小時前
酒樓員工確診 發病五日仍上班

■衞生防護中心「擺烏龍」，有在交通城工作的職員被誤送隔離營。
5小時前
衞生署「捉錯人」16人誤送隔離營

■醫管局指亞博館隨時重新啟用，接收大批病人。資料圖片
5小時前
亞博閉館備用 旁建臨時醫院

■盧寵茂昨透露港大深圳醫院擬經醫健通系統與醫管局互通病歷。資料圖片
5小時前
港大深院研兩地病歷互通 私隱恐全失 郭家麒：法例不容流境外

■郭家麒指本港條例不容許病人資料流出境外，互通病歷計劃或惹法律爭議。
5小時前
政府申億元委託費 被轟欽點變常態

■屯門五邑鄒振猷學校一名女學生前日確診。
5小時前
女童確診 專家促涉事小學停課

徐德義
5小時前
徐德義：未到時候推港康碼

5小時前
蘋論：台美越來越親熱 中共如坐針氈（李平）

5小時前
美控五華黑客襲港大學、企業 指替京辦事 以大數據收集泛民資料

5小時前
消防隊目遭伏擊 六秒斬背及腳

■警方撿獲7.1萬元現金、借貸文件及cold call劇本等證物。
5小時前
貸款騙局 百人失220萬

5小時前
鎮壓6.12 莊定賢升助理處長 羅冠聰：續在英推私人檢控

5小時前
管浩鳴：通關後赴台 商陳同佳自首

■政府推出的保就業計劃被指純粹「篤人頭數」，無助保障打工仔。
5小時前
保就業僱主逾兩成違規 補貼僅被扣少於5% 職工盟轟獎勵裁員

■餐飲服務業仍是失業率重災區之一。資料圖片
5小時前
失業增5,800人 企業削工時

5小時前
黃店酒吧增賣食品幫補

■譚文豪指政府應為第三輪抗疫基金「加碼」保住業界。
5小時前
飲食業鬧政府 指資助分配不均

■胡志偉指投票反對是想迫使政府修改撥款內容。資料圖片
5小時前
抗疫基金縮水 民主黨反對撥款

■家長若安排子女重讀幼稚園，須支付未扣減計劃資助前的全額學費。資料圖片
5小時前
子女重讀K3 家長或得不償失

■明愛向晴軒遺失載有121名求助理大生資料的USB，惟遭揭發始承認。資料圖片
5小時前
向晴軒失求助理大生私隱 恐涉抗爭內容 拖延九日始認

5小時前
疑公園吸毒 女昏迷 男命危

■小貓秋兒傷勢嚴重兼不尋常，包括兩顆門牙撞脫、半邊臉腫起、尾巴脫毛有傷痕。
5小時前
疑虐死貓 夫婦獲放生惹不滿

5小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

5小時前
隔牆有耳：叫高官打國產疫苗測安危 五毛心碎 張堅庭焗刪文（李八方）

5小時前
隔牆有耳：嫌批鬥學界不力 689追咬楊潤雄（李八方）

5小時前
社會專題：大媽開Live賣金 日賺10萬 疑走私內地

■「笑笑香港網」老闆番薯哥（白衣者），清晨在茶餐廳將珠寶交給中港貨車司機。
5小時前
中港貨車直送 每轉8,000元

■主播JJ在金行內到處拍攝進行直播。
5小時前
商戶：賣得一件得一件

5小時前
綠茵醫道：只有孕婦才有的肝病（上）（彭慶茵）

5小時前
快樂大夫：北海道（上）（林煒）

5小時前
醫字咁淺：謝絕社交距離（麥煒和）

5小時前
家庭醫生寫週記：全民檢測……之後，又如何？（鄭志文）

5小時前
開心見誠：囉囉攣（李德誠）

5小時前
乳你同行：全民篩檢，乳癌可以嗎？（張淑儀）

5小時前
頭頭是道：鼻竇通波仔手術（袁寶榮）

5小時前
醫醫詩詩：不可觸碰（區聞海）

5小時前
東西南北：總統候選人電視辯論（安裕）

5小時前
第四波武肺即將襲港（林忌）

5小時前
世道人生：胡言亂語（李怡）

5小時前
健康碼+疫苗 大監控時代掩至（黃碧雲）

5小時前
結構性財赤已現 儲備11年耗盡（關焯照）

5小時前
歡迎投稿

5小時前
蘋果會客室

「蘋果日報慈善基金」早前為「常姨」所籌得的善款已用盡，現善款已嚴重不足，她盼望善長資助藥費。醫生建議她需持續用藥，自費標靶藥每月約$20000。
5小時前
【蘋果基金】常姨盼望善長資助藥費 繼續與老伴互相扶持

==============

最Hit

7小時前
12港人送中︱李宇軒家人發英文聲明向國際求援：他們選擇最危險的路是唯一希望

7小時前
爆相爆片丨91歲呂志和示範千億養生生活 周末帶長髮女西環嗒糖水

9小時前
袁偉豪跪地送3卡鑽戒求婚 張寶兒爆喊say yes

1小時前
疫巿奇葩｜大媽主播金舖開Live賣首飾 日賺10萬

■武肺疫情在內地肆虐多時。
5小時前
華軍人逃歐 爆生化武器機密

===============